其實罷工係咪有用？

你罷工，但唔係起義、唔係破壞建築、唔係破壞基建，只可以令經濟短期停滯。
政權真係唔會驚，最多等你罷工半年冇哂錢死死地氣返工，反正佢庫房水浸夠養狗隊、狗官。

除非示威者做啲野會令香港失去營商條件，就算示威停止都唔能夠挽回經濟

香港四大產業：旅遊、金融、貿易、物流

旅遊：名店區、水貨區、觀光景點區，示威令店鋪落閘、冇客，半年嚟已經有成效。

金融：香港如果大規模示威持續，持續社會不穩會影響外資，令金融業生意大減，股票市場可以做指標。

貿易、物流：貨櫃碼頭、機場貨運。要貨車司機罷工唔運貨: 貨櫃碼頭罷工以前試過有經驗啦; 機場貨運職員包括機師、運貨司機需要配合罷工。

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

Agree
罷工 係攬炒自己經濟
中共從來只care 影響到自己既 金融 物流
其他佢理得你

呀大哥,你話經濟攬炒有用但罷工無用係咩諗法?佢水浸咪水浸囉
真罷工自然出現骨牌式有人跌,到時民不聊生,大把人同你起義
咁佢要係損傷前止血,可能會讓步
只要做到真罷工就可以

真係夠哂on9,攬炒自己經濟有咩問題??
你無攬炒既覺悟又想用攬炒去威脅中共讓步?